暴龍哥：达哥比雲加愛美麗更差 | 阿迷：Trust the process

阿迷：球員問題 达哥得一個轉會窗咋

暴龍哥：
1 达揀Bellerin正選又賴球員問題
2 涷結沙列巴唔知想點
3 冇球員會想轉會黎阿仙奴 一隊排15冇歐賽既球隊
4 达哥冇經驗 bring in 屌帥 Arteta out tonight
5 我黎美國成個月阿森納得1分

暴龍哥：
1 达已lost the dressing room
2 強如列斯聯都降班 我地阿森納好快都會降
3 炒达補平安

每次都要影一影係疊高咗笑到痴線

生活遇到咩不如意
睇下暴龍哥又開心返

阿迪達犯眾憎的傳聞持續發酵，最新消息就有指一眾球員不滿主帥以雙重標準偏袒今夏來投的韋利安，令球隊繼續分裂。

阿仙奴周三逼和修咸頓，過去9場聯賽僅得1勝，場上表現不佳，回到更衣室更是怨聲載道。根據《The Athletic》報道，韋利安（Willian）上月未經球會批准下，擅自與友人外遊杜拜，消息傳出後卻能夠對列斯聯時繼續擔任正選，甚至沒有被阿迪達（Mikel Arteta）訓斥，惹起球員不滿。 該報引述指，部分球員認為如果其他球員擅自外遊，肯定會受到懲處，更可能被剔出正選陣容，認為阿迪達以雙重標準偏袒韋利安，對其他球員不公平。同時報道又表示，大衛路爾斯（David Luiz）在11月初作客曼聯前已經傷癒，並回復至比賽狀態，但阿迪達卻仍然把他剔出陣容名單而心生不滿。 早前已經傳出球員不滿在球隊成績每況愈下的時候，阿迪達仍然執意雪藏奧斯爾、柏巴斯達普路斯及沙利巴。現在更衣室裹問題叢生，阿迪達又未能好好處理，隨時發生「兵」變的可能。

暴龍哥又中！

To暴龍哥：

唔好咁痴線啦
上季我哋足總盃、社區盃冠軍
今季講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講妓會降班
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

阿迷：我都唔支持阿迪达喇

暴龍：
1 一早話愛記入2球
2 韋利安似棵草 达既調動完全冇用
3 點解拿卡唔係擺中間
4 达is not my manager. Arteta is a fraud!!
5 冇紅牌已經要酬神

Troopz in England : blud fam
Troopz in USA : bro

暴龍： 換韋洛克入黎做咩

事實上暴龍哥係高汁

Ty: maupay is a cheat

阿迷：我頂唔順呢隊阿森納喇

暴龍：
1 我返咗英國喇 都係輸波
2 达出錯曬人 龍門is shit
3 伊度都係shit 簽韋利安、賣馬天尼斯、簽埋啲咁既後備龍門，仲有禁奧燒
4 對車對白冇奧巴美羊 我地死得啦
5 我地仲未贏過白禮頓啊！！
6 依家邊個會買走我地啲垃圾
7 馬天尼尼明顯仲有傷 格硬扎住上陣 达唔應該畀佢踢 傷上加上點算？

Arteta out!!!!!!

3 冇球員會想轉會黎阿仙奴 一隊排15冇歐賽既球隊
4 达哥冇經驗 bring in 屌帥 Arteta out tonight

點解冇球員想黎又有信心請屌帥
Call柏祖先啦

呢個球迷咪傳統左膠，日日大愛飲心靈雞湯果D左膠囉。

如果垃圾車踢足一個月拎得一分
撚伯晨早比人雞咗

因為屌帥失業囉

無謂做臭自己個朵

啲人話expectation唔同喎
車洗2億

有阿迷話妓冇洗錢喎 （net spend幾季都高）
個班底太差 依家达係一個平價既實驗
得就教落去 唔得就季尾先算
所以唔降班都唔會炒住

教到奧巴美羊冇乜波入 达真係有問題

條友食屎啦
三個月前當達狗神咁拜，幫佢改左個名Attecker
依家又話當初根本唔想達狗黎
玩晒啦

唔係比人斬撚死咩

暴龍：
1 Saka 值得加人工同畀長約
2 馬天尼尼好野 咁先係真巴西人
3 韋利安is shit 假巴西人
4 Holding 始終都係太軟弱
5 Leno good save
6 阻止唔到車路士斬波

暴龍：繼續Arteta out! 今場係好彩韋利安中病毒先贏！